唉

算拉

見到你咁覆下你啦
做咩事呀？

拉你老母

算推

放過自己啦